大家跟住落黎要做d咩 有無共識

用盡全力將手上既材料證據，人證物證，宣傳 放上國際社會，開記者會登報。放映會，用任何方法去文宣

依家好多材料可以入黑警 專心整理資料 比中立人士，無論係咪有政治立場既人都知道警察係點，去支持獨立調查

依家最緊要係唔好比人拉，唔好守街，先唔好比機會風向話示威者唔岩，依家要保持風向去處理黑警問題。

快閃可以
行街可以
集會可以

把握時間去做，但唔好心急唔好亂唔好屌任何一方和理非狗公同勇武，長期戰爭

最後 如果政府都無任何表示

去到十月一日做咩都得。

政權, 奪取政權

推

推呀屌

麻煩唔好將目標移去港鐵 去番黑警身上

大家要諗清楚 要對準目標 唔好亂做浪費人力物力